覺唔覺血小板已經超越晒歷代幼女角色？

教育意義
un下un下好可愛
形象簡單
諗唔到有咩輸

係3個月又會被超越

我而家每次整親都會射落個結焦到

好波

55

相信佢會同阿絲娜 雷姆一樣季尾上神台！

係

之後再下一季就開始做雞